進攻時更應該要嗌口號

琴日睇live見到沙燕橋班勇士
一邊嗌光復香港時代革命
一邊推進 氣勢如虹
先發現原來叫住口號係有勇氣加乘
勇武更勇 中後排都可能會因為咁而企前幾格
所以如果以後前線有意欲進攻推進
不妨叫幾下口號振振軍心先
之後一邊推一邊叫
會有意想不到嘅效果

應該播國歌

利申 守夜人

推之前號召全場唱一唱都未嘗不可
軍歌嘅本質就係用嚟振奮軍心
唱歌唔係和理非專利

諗起721
不過戴住豬嘴好食聲

加d仇恨元素會更好
殺... 血洗...

有無片睇?

ching咩直播？
發夢喺嗰度衝

好似721西環咁

Sorry 我意思係個live好真實

嗰陣都係好有士氣
可惜同日發生元朗事件
冇乜人關注嗰場大戰

一路tg放題橋頂開槍
一路嗌光復香港時代革命
無一個手足恐慌性潰退
好想再打多場士氣咁勁嘅大戰

配埋鼓 衝佢老母臭閪

［新職業解鎖］鼓佬

我地人多用聲殺有無機攝獵班狗，讓後排同班女手足多少少時間走

嗌 香港人 勇武